記住你依家嘅憤怒，今日開始棄中資拒北上杯葛黑警

唔好再用中銀建行小米中移動，唔好再返大陸吃喝玩樂，唔好同差佬有任何友誼
要完全唔用made in china產品確實係無咩可能，但牌子上唔用就易實行好多
既然反送中，點解仲要送上門北上吃喝玩樂呢？仲要鄙視返上去嗰班，將佢地標籤做無品味貪平嘅乞兒
當佢地揀左哩份所謂高薪厚職，為左份糧而選擇另一套價值觀選擇活喺另一個平衡時空，我地就要由依家開始杯葛，道不同不相為謀。噤多人驚有秋後算帳facebook profile pic都唔敢轉，驚你做黑警嗰個舊同學督灰好過啦。